警察速龍隊讚揚示威者使用氣油彈

Push

推

不能理解

啊蛇係咪嬲到傻左

謝sir點拆

官方認證
你唔係唔信呀嘛

因為拉做暴動/卧底做野

屌 原來打錯字
汽油彈先岩

日後勇武上場邊條仆街拎技BB彈槍一律當真槍, 同我往死裏打弱智仔同埋黑警！

警員當眾鼓勵暴力

係咪讚緊自己D警犬手足做到野

感謝速龍支持五大訴求

on9毅進同學

呢張斷到咁正
出處係邊？

畜龍隧讚賞示威者
支持五大訴求缺一不可
支持全球反共運動

啱！

冇所謂喇呀蛇
反正警隊都冇乜形象可言

班友做到咁出位叫謝sir 江sir點拆
真系唔識架喎

核彈 要推到全世界！

讚伙記咋

嘩屌 推

因為爆左放火既都係卧底
正呀！核彈！

gettyimage

真係getty相？

向住示威者方向讚伙記
即係有鬼

好合理呀
讚緊隻鬼扔得準 永遠唔會扔中佢地嘛

頭先第個po見到 係咪同嗰2個手足讚好

要了解下

最後不了了之

警察官方讚賞反共示威
大家繼續
推到支爆

一定係

推呀

好明顯係讚緊d臥底

蠢撚

仲要咁高清

讚臥底 明晒

藍絲

向卧底？

哦我認得佢 其實果隻唔係狗
自己友黎

見到自己友？

聽朝幫你推爆佢

真係 jm9

我返去要問下我啲同事

「推爆佢」狗扮示威者放火

- 分享自 LIHKG 討論

推爆佢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

明明我已晝夜無間天天上路

有人會帶氣槍上場, 博佢射真野

救命

休班警員參與非法集會

頭盔match

呢單唔洗發大佢

一向都有，無先至奇

都話放汽油彈果D係黑警臥底啦

明解啦 比指示臥底嘛
根本全部都係班臥底做既

核彈級文宣組要做野

Twitter 見 thanks

真係要推

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

掉汽油彈係黑警臥底,讚揚自己手足都係好正常

下

佢阿頭話俾佢累死
咁我地就幫下手送佢地一程啦

姐係之前有警司再加張A4紙嘅爆料係真..
記得寫住話 "會放野燒前線 要小心" 之類嘅野 搵唔返張圖

D頭盔款一樣

係咪認到同袍呀阿sir

見到自己友忍唔住like啦

讚得好

隊友放火做到野呀，明唔明呀大家

迷底已經解開

讚揚卧底渣話

咪撚再post fake new啦

佢咪話未經證實
未必係真槍
只係外型似

plot twist: 其實個速龍係我哋臥底

氣槍黎架

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

比自己人架...

佢讚自己友炸

係時間推佢上國際新聞

屌返義士帶槍

errerrerrerr

冇資料證明係邊位伙記

GETTY果張唔建議推啦

pish

你就傻 無間道 自己友做完屈落示威者到 咪比個叻

你條賓周黎架

狗狗嬲到懵左

咁快爆出黎 解放軍一定唔會放過警察

佢頭盔前面仲有一層保護

自己友放

黑警捉鬼行動開始

冇相關資料，叫人報警/投訴

原來係自己友
唔怪得今日咁多氣油彈

讚緊自己友呀嘛

鬼

同個臥底打暗號，話佢做得好！

根本news room 班人就指鹿為馬
佢點都鳩吹嫁啦
唔通認撚左佢啦
日撚日話核彈 有鳩用咩
對家一定唔撚認嫁 贏贏贏
要贏就出黎啦屌

即係佢啲夥計放汽油彈啦！
唔使唔認啦！
邊有警察人哋放汽油彈
仲豎起手指公架

聽日話唔係咁解釋
講嗰個都當我哋市民係白癡

同自己友講Good shot！

製造暴動呃ot

老豆搵仔讀者投稿

請叫人今晚唔好去QE急症
今晚eva chu當值
佢老公係狗，之前扮唔識寫催淚彈令義士俾人拉

自己友做架傻西

如果佢係手足真係比你哋累撚死

Push!!!

你累死我呀

可能心諗：吖屌你𡃁仔幾撚夠泡

讚揚臥底示威者使用氣油彈

終於係啲2019應有既質素

伙計掟完汽油彈後又拉幾個

Good game GG

咁我哋都要推到上國際讚揚下呢位呀蛇啦

wtf

仲有getty認證

雖然黑警已經全無公信力，但依然係文宣好料，回敬黑警記者會譴責。

擺明讚緊人型犬

自己人嚟

唔會回應
話冇資料喎

起碼5一6個，拉左3男1女

比個good 佢地自己友

係咪癲撚左

讚自己人

Ererer...示威者帶氣槍 ererer

你累死我地呀
有毅進做同學就係咁架啦

好不安
記者會要講下

Er Sir, 回應下

好鳩😂

不難理解就真

自己友扔完自己友讚

我地擺入去條針黎

大家都是自己人

臨時演員都係演員呀屌你老母!

唔好推啦
我地條針揚曬啦

扮示威者斷到正, 好想知警察會講乜。

HI popo Followed

比錢比得太少

最好開個post推

掉得中先係，一日掉唔中都只係造緊藉口比佢地提高武力

唔記得上次bbc炒車？

有無料爆？

因為係自己友掉汽油彈

點解黑狗可以咁7

你地唔好再信佢地拎上場所有槍械是氣槍BB彈槍
日後上場見到拎槍一律當黑警解決
屌你班仆街拎槍就是黑警
推到有勇武講見到人地有槍, 但是個班鬼藉口是假槍DLLM

重點:
你唔好提佢, 否則佢即是拎嚟指著你
應該即是搶左佢指返番轉頭

你唔掉佢都開槍架啦
晒氣

手臂有藍色閃燈

睇再有人post
其實冇fc
post commment 就算
就算係流都想手足小心為上

老豆搵仔讀者投稿

請叫人今晚唔好去QE急症
今晚eva chu當值
佢老公係狗，之前扮唔識寫催淚彈令義士俾人拉

放上微博啦

自己友放緊係要比yeah la

伙計，揼得好

我地放入警隊手足嚟

隔離有post寫左有glock17/19專用嘅彈頭

笑死我

呢個應該唔係,正常黑警唔會用沙色的.

智將

推撚到佢冚家產

一模一樣

搞大呢點

推 #7

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

明晒啦

有冇片聽下

格離post都有咁講

我最驚係你哋捉錯自己人咋

又係你呀 用真名上連登嘅啊sir

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕

智障
用下你個死人腦啦

你起下我底咪知係咪啊sir囉戇撚鳩
而家又變返捉鬼啊？

因為係自己友放啊嘛

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

push

做得好，推

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

屌你老母 祝死全家

不反對通知書已出

PUSH

狗（記者會）：示威者已經帶備槍支。

毅進出身果然無腦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Tvb打人back up

今今日係721翻版
請大家幫手share出去
reddit
Tweeter
Facebook
Ig

梗係啦佢哋自己友放 👍🏼

不如從高處倒可燃粉麈落狗察度，再放火，整返個粉麈爆炸，有冇得諗呢？

光復香港，時代革命

就累死佢地比佢睇

想做示威者都唔使咁吖，唔撈咪得囉

唔係示良者 係同袍

讚緊自己友掉氣油彈

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

除左POPO 無差別攻擊, 呢個都要推

示威者扮黑警誣陷警隊，再補句警員正直不阿，嚴厲譴責一切抺黑警隊行為，相信巿民眼睛雪亮，能明辨是非。

睇live見到氣鎗黎,睇到佢泵氣同射左幾飛

警狗都係冇腦

邊段 要搵
氣槍連槍套？
就咁睇似女人
女警？

唔記得，晏晝睇緊四合一嗰陣其中一條live度見到
rthk/蘋果/now/有線 其中一段
好似係咁岩班狗企曬係天橋底嗰陣

對Jordan出賣咗佢，根本同一個陀Glock19黑警嚟 (11.8 and 31.8)！
唔支持捉鬼，但鬼主動現身 / 太on9 露哂底就另計